［動議］要求政府接管返港鐵

港鐵明明得到政府幫助，壟斷左市場

轉頭又話自己係私營機構，市民比佢禁住搶，毫後還手之力

有乜野就拎小股東利益出黎擋，講真係而家香港上市制度，小股東邊有話語權

班董事最叻自己加自己人工

高薪請個ＣＥＯ返黎，有咩事要佢頂鑊，比大舊收口費叫佢走，請過第二個，無限ＬＯＯＰ

班董事完全冇責任，全港第一腐敗機構

政府: 吹呀?

推

你諗住喺連登動議？有無實際行動？

接收咗之後咁由邊個做CEO
係政府度搵人做高層定係喺私人市場請人
仲有現有嘅員工點處置
變做公務員定係外判晒出去
仲有員工福利問題...
車資有點收費定係免費搭
港鐵物業又歸邊個部門管理
大把問題要解決

九鐵未執有權收返旗下鐵路你唔動議，係要支持港鐵，抵你呢一世繼續享用港鐵高質鐵路服務

你諗到有好多問題要處理

但其實呢d問題都係可以解決

政府咪最大股東

你有冇諗過佢地係夾埋咁玩

好似領展咁私有化左之後咁好cap水想佢地番轉頭? 發下夢就得

You gotta be more specific..

保鐵保到保地鐵公司

張炳良：政府喺港鐵大股東 話唔到事架

醫管局有冇上市？

以前九鐵咪一間公營機構

其實政府根本借港鐵向你班港燦徵稅，成日話咩低稅率。港鐵年年加價同加稅完全係冇分別。

政府係最大股東 根本夾埋黎玩鳩港豬

依家都係呀

小學生？

大股東唔代表有份管理

shareholder, director , CEO 識分未

嘩鐵膠？仲要突然打英文？